王維基: 年輕人能力比高 去過中大好震撼 大讚前線手足有能力

王維基: 年輕人能力比我高，表現鎮定，有韌力，不自私，團結，我好想請佢哋，社會事件造就年輕人有超乎想像嘅能力
現實世界中，年輕人比以前有更好嘅上流機會

推

要睇曬成條片呀

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

12.8 維園見

光復香港 時代革命

12.8 國際人權日大遊行 3PM 維園見

推 多謝wiki

多謝支持

128

12.8 維園見
12.9 若不回應訴求 行動升級 全民三罷

王維基：上山有好多條路
OS 有好多種，唔好淨係識用一個 OS

Linux 好
利申：Mac

維基有良心

屌
有啲擔心維基
有錢佬行得咁前。。。

感謝wiki 王發聲

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

好好懲罰hktvmall

add 佢入黃list 啦，至少都綠list
佢個mall 可以補完我地買必需品既一部份

明嘅

之前搞電視已經比689玩死
佢仲有咩好驚

佢都比人搣左柴咩？行到咁前

我作為一個廢中，都覺得你哋好叻，你哋正在改變世界

如果我係高官，我一定會欣慰我哋d下一代咁出色。可惜佢哋只當年青人係仇人

唔係689唔批電視牌比佢嘅話，CCTVB早就收皮啦。

佢d錢真係燒得好快
本身家底又唔係特別厚
未去到可以不計成本隨便燒錢

其實退一萬步諗，即使無辦法特首普選化，但只要立法會可以由泛民把持，好多惡法、大小白象都擋到。

Exactly我諗嘅嘢

電視圈根本係死路 其實救左維基一命 天有眼

push

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

有你請我咁唔驚做衝衝子喇

月經：點解wiki日日蝕咁多錢都仲做到落去？

中大校友

100年都唔比贏到一屆立法會

推 多左幫襯hktvmall

好想入hktvmall做

8號帶夠替換衣物毛巾
毛墊保暖用品
比自己比手足

之前明明屌後生仔唔儲錢
又要屌樓貴

支持美心老虔婆放棄我地

點解既？

我以前都以為香港年輕人淨係識去飲喜茶食探魚
係呢全運動下真係重新認識香港，重新認識後生仔(尤其係00後，佢地真係好搏，付出好多）

viutv 都蝕到仆街

Fyi 佢係真 去過中大 二橋戰個陣

比支共控制住

響呢場運動之前幾多後生仔上深圳飲喜茶食海底撈 果陣仲要成日話返大陸發展
係運動低下改變咗唔少人啫 比次機會都好嘅

後生嘅仲有幾多人會睇電視
宜家免費娛樂咁多，上網大把劇同戲睇
點解我仲要睇啲要自我審查嘅電視

你啱

頂住喔 要長命比我地支持下

不能只有我睇到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

仲要開32k請mt

估佢唔到

再推

講得幾好 但hktvmall仲未賺到錢

好多做生意，啲偽人嗰啲成日覺得要奶共係因為齋做700萬人生意，等乞食啦，而維基就證明俾人睇齋做700萬人生意都夠做

覺醒咗嘅都係手足

香港年輕人能力同公民意識非常好，唯一唔滿意係勇武太唔錫身，經常送頭！

要好好保護身體，不要防守一啲可以輕易再建陣地去送頭！ 不要打擊一啲無價值目標去送頭！

屌
即刻去懲罰佢先

wiki

有記者影相 冚世界都知 唔洗你講

wiki王生於這個地方,稱呼叫魔童(磨通)

仲好多踩港撚吹移民風

維基

佢有提到，公司每日燒緊幾十萬。

如果，我係話如果泛民出賣香港人咁點？唔係未試過

天安門假假哋都古蹟嚟
炸其他嘢得唔得

相嚟姐

我知

意識形態上咁講啫

屌，唔好on9

見到wiki係咁走出嚟表態就知黃色經濟圈係嚟緊大勢

佢唔係cctvb賣廣告再講
不了

我中小學食左12年 美心快餐，肉醬意粉，焗豬扒飯，咸旦三寶飯，到我宜家三十頭，你話我知要放棄我地呢兩代人，我屌你老母，
做生意都要有良心，唔好 好似賭王 一家咁係咁奶，係咁奶

俾中共捉到痛腳咪一樣gg

下 佢前政協黎。。。。

你呢個觀點係建基於困自己係個制度入面玩

講咗唔會再用

Push

但思想明顯同建制班廢老唔同
wiki成世既事業都好破格，好鍾意挑戰霸權
HKBN最早鋪光纖玩死網上爬，再去到hktv用多種方法試圖打破一男子決定
睇得出佢唔係墨守成規，用地位壓死後生仔個班廢老黎
所以佢講呢番說話我覺得唔出奇

有時唔係要吹奏建制
但有D建制人士係值得尊重，值得學習
例如田家二少，一個夠吉士23條轉軚，一個追擊黨鐵狂屌
俾某D泛民可能都做唔到

咁似衛斯理啲封面嘅

暫時誠哥>wiki>>>>惠康>>>>>>>>士多
wiki唔再係CCTVB賣廣告既話，就會轉為wiki優先

依家先知
偷偷地去自己公司office行一轉睇下後生果班同老屎忽做野有咩分別

政協有新任務

佢搞行業革命真係好撚型
希望有日我都做到

係時候洗牌啦，成經濟模式係時候 要變

好想佢有返個電視牌

謝謝您巴打，滾動。

我地睇到呢埸抗爭運動係前所未有艱巨沉重，6個月以來運動裡面於香港及國際線中各文宣，連儂牆出現如巴塞爾藝術展般藝術作品，集會遊行口號，每項行動， 都藴含無限創意，6個月以來，總有驚喜。

不論鏡頭前後年青人都keep住團火，keep住份堅毅精神（係極難極辛苦我地睇到feel到）

請別再叫自己廢中，同路人不分年齡，你已經連結著年輕人的心，你也是年輕人。

同路人，同路行

過埋約出年唔落啦

real hker

一定要睇

128 維園見

王生好嘢